[移民L] 拜訪美帝

早兩日, 美國領事館竟然寄左封信比老豆
一打開, 原來老豆細佬13年前有申請過幫佢搞綠卡
問題就黎了, 老豆老母去就應該去倒
但我同妹都成3張野, 手續要點搞
做過一輪Research, 個 兒童身份保護法案 係未應該唔啱用了
老豆老母唔識英文 唔會做到公民, 係未就得個F2B 可以申請21歲以上子女, 等7-10年
我 或 我妹 係未 一結婚 就 申請無效
有無爸絲打 有經驗 分享一下

我無野講

18歲以上就係獨立體 要自己申請 姐係等你父母做左公民 再申請

利申 當年我岩岩好17歲所以知道

做公民 要考試 講英文喎好似？

我父母都6張野 做唔到公民

要綠咭帶 就得 F2

我無野講 香港加油

冇限制歲數

父母唔識英文 唔會考倒